[拆彈專家］劉德華根本唔駛冒險拆彈救紅隧

冒險拆彈係因為想保住條紅隧以免經濟攬炒，依家死左之後發現無左紅隧大家都會排除萬難去返工，真係死得好無辜

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

你係差人 你嘅責任你知唔知道！

劉德華仲健在

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

經過今年之後大部分警匪片變晒喜劇

拆彈唔係佢想做就做 ，係要個天批准

現實走到勁撚遠啦班狗港產警匪片

游水返工

最慘係babyjohn

真
SDU明明係臥底扮示威者反你老母恐

而家套套都要有黑警情節